周停：何君妖=士郎？

係仆街方面又幾似

聽落似切嗣多啲

士郎咁靚仔唔好侮辱佢

土狼食女天師